你班死mk靜啲啦

你班撚樣影相就影相啦 嗌乜鳩呀
計好角度上黎搵我啦 屌你班臭閪

正一死賤種
嗌嗌嗌

睇你班臭mk都有上黎
靜少少嗌 屌你老母

掟鷄蛋

好多囡囡 肯定同班男同學瘋狂扑野到朝早

唔係咁開心呀？

差啲報左 搵緊個電話啲人開始散

再估！

大埔?

啲囝囝一個拖幾條女
啲囡淫撚到
班淫婦講俾其他巴打聽呢到係邊到

到個大陸佬飲醉酒係到嘈
係咁操你媽

睇黎班撚樣見到呢個post

報警非法集結